wow乜而家坐飛機真係有空姐賣飛機杯

唔睇片真係以為係飛機杯

飛機杯